# processo-seletivo
O teste foi feito com uma arquitetura bem simples para facilitar o entendimento. É um pequeno sistema para gerenciar os funcionários dos setores.
É possível **exibir** todos os funcionários existentes se os dados forem inseridos manualmente na base de dados.

É preciso que você implemente as funcionalidades de **inserir**, **editar** e 
**deletar** um funcionário.
# Testes
Foi implementado apenas as classes relacionadas a entidade Funcionario.

# Requisitos
**














**
1. Continuar o desenvolvimento do sistema
2. Utilizar no Front-end HTML, CSS e Javascript (Foi implementado utilizando Vue e Axios)
3. Web Services RESTful em Java usando Jersey
4. Integração com Banco de Dados 
5. Testes de integração

# O que fazer agora

Faça um clone desse projeto e divida em commits os passos necessários para a
produção do resultado final. Quando terminar envie o link do projeto no seu repositório para gustavo.oliveira@hepta.com.br com o título "Processo seletivo - [seu nome]", se você nunca usou git crie uma conta no gitlab e 
dê uma olhada nos links abaixo.

Lembre-se de adicionar um arquivo HOWTO.md descrevendo o necessário para execução 
da aplicação e dos testes.  

Trabalhamos com várias tecnologias porém a maioria dos sistemas são em Java no back-end e Vue.js no front-end, JUnit para os testes de integração.

# Avaliação

O objetivo desse teste é medir o seu conhecimento sobre as boas práticas de programação, facilidade em aprender novas tecnologias e de melhorar/continuar projetos em andamento.

Você tem o prazo de 1 semana, a partir do dia posterior ao de envio. 
Mesmo que não complete todo o teste, envie mesmo assim, 
ele não é de caráter desclassificatório, mas sim, classificatório. 
Sinta-se a vontade para implementar mais funcionalidades e alterações de interface. 


# Links úteis

* Git
    * [git - guia prático](http://rogerdudler.github.io/git-guide/index.pt_BR.html)
    * [git - documentacao](https://git-scm.com/book/pt-pt/v2)

* Web services Java e Jersey
    * [WebService](https://www.ibm.com/developerworks/web/library/wa-aj-tomcat/)

* HTML/CSS e Javascript 
    * [Tudo sobre Javascript, HTML e CSS](https://www.w3schools.com/whatis/) 
    * [HTML](https://www.w3schools.com/html/default.asp)
    * [CSS](https://www.w3schools.com/css/default.asp)
    * [Javascript](https://www.w3schools.com/js/default.asp)
    * [bootstrap](https://getbootstrap.com/)
    * [W3 Bootstrap](https://www.w3schools.com/bootstrap/default.asp)
    * [Vue JS](https://vuejs.org/) - Uma lib JS baseada em Angular porém mais simples.
    * [Axio](https://vuejs.org/v2/cookbook/using-axios-to-consume-apis.html) - Lib JS recomendada para Vue JS para simplificar XMLHttpRequests.

